搭巴士係咪應該強制乘客戴口罩呢？

屌你老尾
車廂有時已經好迫冇位坐

全車人都戴口罩

都仲有一個廢老/師奶都可以唔戴口罩
係咪真係以為自己長命百歲身體好？
百毒不侵？

巴士戴都防唔到
開窗先有效

【搭車防疫方法】病毒在冷氣巴可傳7排座位 播毒男兩程車傳染11乘客
skypost